今晚十點俾d聲黎聽下

2200

五大訴求！！！！

係動議撤回咋 仲未正式撤回架

推到手軟啦 入去幫幫手

pushhhhh this post
我哋仲係輸梗5:0呀
五大訴求 缺一不可

我唔要打飛機 唔要假Fact checked呀
咪再講我朋友個女比人強姦呀
我要行動post

今晚全部人 十點鐘 大嗌
五大訴求 缺一不可
今晚全部叫呢句 叫返醒啲以為自己贏左既戰友們

(手動轉，已fact checked)

【最新】消息︰示威者將宣布讓步至"四大訴求 缺一不可"以釋出善意

五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可